真打 VS 讚岐 VS 稻庭，你點排？

最多人食一定係讚岐

手打

凍稻庭>讚旗>手打